鼻炎我屌你老母!

搞到我又鼻塞又鼻水倒流 鼻水倒流又搞到成日作嘔同腸胃差晒

睇咗四次醫生食咗成廿日藥都唔好 日日食藥又鬼死咁眼瞓

鼻炎我屌穿你老母個西呀!!!!!!!!

有冇仙丹可以醫倒鼻炎啊炎啊炎啊炎啊

有冇咁ja

你識咩呀 我有得鼻炎你有冇呀!